有無手足錄低東張西望 楊明解釋無醉撞車 妨礙司法公正

可以眾籌

無睇cctvb

唔可以放過

實攬佢啦

波仔都無吹

可以點玩，講多d

cctvb 放咗段片上去facebook page 啦

屌 佢同班狗夾晒口供喇 出返黎咪話唔係飲醉囉